東張西望機場露宿 果個係咪毒男Gary？

唔知佢係路過定長住

東張西望

Gary經典尷尬片